Номер в группе 30(Варианты: Часть 1, №13; Часть 2, №12)

# Задание: решить задачу из двух частей и организовать структуру проекта на сервисах gitlab.



# 1 часть
13 - Создать приложение, генерирующую пароль от 8 до 32 символов, которая включает буквы, цифры и спец символы



# 2 часть
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
Программа должна обладать следующим функционалом:
12 - Вывод в виде таблице всех дат экзаменов из зачеток

# Дополнительное задание

Автотесты при деплое приложения


## Задачи

Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD
должна собирать приложение запускать его передавая аргумент, который может динамически указать пользователь.
Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.
Для второй части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Проект должен
состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», должен делать запрос в
сервис с «данными». Система CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата
его работы (Например, собрать и запустить сервисы в разных окружениях, где приложение делает запрос к данным и
результат сохраняет в виде артефакта или подготовить файл для запуска сервисов «docker-compose.yml», которые
сохраняют результат в файле).


## Требования к репозиторию

1. Создать публичный репозиторий на gitlab
2. Оформить структуру проекта на любом языке программирования и сделать первоначальную фиксацию пустого проекта
3. Оформить ветки «master» и «dev»
4. Зафиксировать в ветке «dev» промежуточные этапы разработки
5. В ветку «master» зафиксировать версию 1.0. полностью готовое решение задачи

## Создать документацию:

# В корне проекта

1. README.md с кратким описанием и интерфейсом программы в разметке markdown.
2. DOC.md с описанием задачи в разметке markdown






## Функциональные требования

1. Решить задачи на любом языке программирования
2. Решения всех задач должны собираться, запускаться или разворачиваться системой CI/CD
3. Для 1 части, требуется ввод данных, организовать данный ввод динамически средствами CI/CD, а не «жестко закодировать»
4. Для 2 части данные для задачи и приложение должны быть разделены на отдельные изолированные друг от друга сервисы.
Например, сервис «БД» и сервис «приложения», которое делает запрос к «БД»
Данные для части 2 могут храниться в файле или БД


## Порядок сдачи
# Подготовить отчет в свободной форме по правилам оформления курсовой/практики, в котором должно быть:

1. Исходный код решения
2. Конфигурация CI/CD
3. При наличии: файлы запуска сервисов (Dockerfile, docker-compose.yml и тд)
4. Ссылка на проект в публичном репозитории Github/Gitlab или личная демонстрация проекта
